吹水/谷聚TG group (新谷成立)

人數大約十幾人,男女50/50

狗衝！ 係屌鳩絲打既時候

推

啱啱填咗

收到,遲D會一次過睇

矮毒撚表示廢事搞串嗰party

通常話自己毒個d 出到黎都係型棍

點解要身高

push

pish

😒

🙈

😒😒😒